臨出門口先比人甩底yeah

Set好曬個頭 襯好埋套戰衣
仲同埋老豆老母講平安夜有街出
點知一個whatsapp話唔出

照出

祝大家太陽神誕快樂

唉 未比人閃過咩

我出緊，不過尋晚鬧完脾氣唔知今晚有冇好下場，或者唔出仲好

好撚慘

自己一個去轉下圈

唉老豆老母都有街出
見我係屋企都唔好意思問我咩事

唉遲到撚正仆街

我上年都係咁
今年仲衰，係前晚被分手

屌你老味 我都想比人甩底

十一成網上面識

慘過網上識
現實朋友

咁就真係慘